[白牙撚] 想問有無美白牙齒既好推介

由細到大唔食煙但好鐘意飲茶類飲品 細個夜晚又唔刷牙就訓 搞到依家棚牙好黃

想一次過執返白佢 巴打有無邊間試過係真係好有效果? 暫時無筆直 只求有效果 THANKS

冇用

同問

巴打試過定點 好黃好肉酸.....好想一次過搞返掂佢

我用呢隻牙貼白到 到

我都有留意過 呢隻竟然堅係有用?

我用有效果啊 我都鍾意飲茶 啲牙刷極都黃 用完未至於白到反光咁 不過都白唔少 起碼露齒唔覺柒先
不過有啲人用完會敏感牙齒 吹下風飲凍嘢都痛 我冇事

用個排會敏感 過一排先無事

收到哂 聽日試下先

知唔知邊到有得買

見過萬寧呢類藥妝店有

貴唔貴？

就係聽人講會敏感所以我唔敢貼太近牙肉 好彩我冇事

無記錯200幾蚊?

我屈人寺買好似大約250

要用幾耐到先會有明顯少少既效果 ?

打手post 唱雙簧

係咪戇鳩 乜鳩都打手

我未至於好黃好黃 我1-2晚用1次 用咗4，5次到就見到白咗一度
不過戴頭盔講句效果呢家嘢因人而異 我都係見上網有人推薦先買 我窮撚冇錢漂牙試下牙貼先
Btw啲牙粉冇撚用

2-3日就有 不過一唔用就黃返

我係打手我對波縮到凹入去 個閪生多幾個窿 窿

用過，萬寧買 有時特價3xx兩盒，其實都唔平
貼完1-3日就俾人話白咗，我貼早晚，無貼一排又話黃返
我有次試過嗰排每日刷牙刷15分鐘，到而家都俾人話啲牙白
啲人話會磨損 我無理

一唔貼就黃返既原因係咩? 我依家已經戒哂茶同有色素既食物/飲品

咁樣唔貼都會黃返?

唔洗理D傻鳩 被害妄想症

係 我呢排冇用又好似打回原形 可能停用完唔可以飲茶先keep到

係唔係會傷牙

應該一定會 但我寧願一鳩過白返再戒茶 應該傷極有譜掛

之前用過家用藍光，work左一排
冇用又黃番

我估個原理好似你敷mask咁掛

無用之後照飲茶果D?

加1 都係用呢隻 成日有人問d 牙點解咁白

我驚佢淨係痴D白色既野係面 而唔係真係漂白左 如果係咁我戒茶都無撚用

應該點都有少少 因為有啲人用會敏感 同埋好似話一年唔好用超過兩盒
所以唔戒食深色嘢係冇用（我就係例子） 始終唔可以keep住用太多

用緊個時都有飲茶
由細到大都係飲茶，冇得唔飲

急救用 出席啲場合掛 但我唔用就真係無效果

想長白 咁係咪姐係要JOIN D咩藍光漂白

啲美白牙貼嘅原理好似係用雙氧水漂白啲牙 或者你可以試吓用+戒茶睇吓效果last唔last得耐

好啦 聽日DAY1 有效果我上黎報告下

茶真係好撚好飲

係阿 但棚牙好撚黃 個人幾靚仔都無用呢 仲要唔靚仔

諗極都唔明點解d牙呢半年會黃左咁多
諗落好似係呢美年開始飲奶茶
係咪戒左就白返？
利申 有食煙

屌你阿?

個感覺真係好打手

我都有試過個牙貼係真有效但唔會話白晒
本身牙黃用完白左一階倒

認真 食左兩年都冇黃
一開始飲凍奶茶就出事

我幾年前用過 白咗好多
當然唔好期望用完即白
佢係唔覺唔覺咁白
有一日你望返自己依家嘅相
同返幾年前幾比
會有好大分別
到依家無用幾年 仲成日飲茶
已經黃返好多
但仲會keep住有人問點解啲牙咁白
我覺得好work
不過如果日日痴真係會痛
同埋我啲牙唔係好大粒
痴到牙肉都好’嗱’
所以我會剪走少少先
我覺得可以買一盒試下

個牙貼我有用過真係會白
但棚牙真係變到好酸
酸到坐立不安做乜都無心機

有冇d唔傷牙既美白牙齒方法

特登login答
我自己啲牙以前好黃
聽完個fd推介（佢排牙無啦啦勁白 加上佢果排曬黑左 真係望落好似啲黑人咁排牙勁白 ）
我就去左萬寧買
用左頭三日早晚一次 即刻有分別
第四日開始就每日一次
佢包裝好似話想快啲有效果就早晚用
不過我都驚有敏感牙齒所以淨係頭三日係早晚用
一盒好似廿塊我用淨左7塊就冇再用過因爲啲牙勁白
之後仲推介左比超過5個frd用
但佢地有3個話啲牙真係敏感左
所以巴打自己衡量下